今日係最後一日去先達睇炒iPhone 排隊蝕住放機的末世絕望電影

依兩日真心係震撼教育，佢哋個臉孔係好似鐵達尼爭上救生船的人咁驚慌，我依家都擔心萬一香港有戰爭或者777唔比大家走而鎖港，香港會恐慌到點

你一點到四點睇果農既眼神同圍住舖不問價賣機個樣，你會聯想到鐵達尼同鄧寇克電影，放唔倒機今晚就會死 or drop to zero咁，但其實只係最多蝕一千幾百既iphone 黎

各位一點到四點都可以去先達睇下個種末世氣氛

其實啲人係咪低能
蝕咪自己用囉

我覺得蝕一千幾百咪當去左食放題就算，洗乜咁驚

2020仲炒iphone ?

好值得去先達睇下，排個幾鐘蝕住放

先達尼號

燉扣乞大撤退，搶上先達尼號救生艇

要買新iPhone都唔會去先達呢啲黑場買

新電影

先達啲機唔係俾你